支共幾時先會鬥香港地主？

好期待